棍van P牌

星期一至五有穩定工作, 星期六,日/紅日 想做van 仔司機賺外快, 當係操車 有無得諗

同埋如果我來緊會渣 自動波私家車, 好無補補鐘先

屋企人有?
如果要買架van做pt，你估幾耐先回本

無車, 會唔會有公司請 P牌van 仔司機?

勤力德

P牌可以做司機送貨？

5.5噸都大把P牌啦

十幾年前做過20日. 有2次楂楂下, 架車車門甩咗出嚟
呢份工唔係人做.

有無屈你賠錢，最後點?